大家講下有咩食材配咩煮法係最好食既？

我先
蜆 滾湯 好有先味
豆角 炒豬肉

腐乳+通菜
兩樣分開咗就唔夠好食

檸🍋 + 女神

咸豬手+豆腐

蝦醬+豬肉

牛油+蒜

麻婆醬 配 豆腐先最好食

薯仔炸
魚 蒸
雞 浸
午餐肉 煎

欖菜
豆角

菇加肉碎

鹹酸菜炒牛歡喜

番茄炒蛋

牛油+帶子